|Switch/3DS討論(91)|-古惑狼-|-Minecraft-|-瑪利歐網球-|-WolfensteinII-|

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
6月12日 Paladins 先行測試版 (免費版soon) [eShop]
6月13日 Fortnite [eShop] [免費]
6月13日 Hollow Knight [eShop]
6月15日 Octopath Traveler 特別體驗版 [eShop]
6月21日 Minecraft [中文]
6月22日 瑪利歐網球Aces [中文]
6月28日 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
6月28日 Limbo [eShop]
6月28日 Inside [eShop]
6月29日 Crash Bandicoot N. Sane Trilogy | 古惑狼大進擊三部曲
6月29日 Wolfenstein II: The New Colossus | 德軍總部2: 新巨像 [中文]
7月13日 OCTOPATH TRAVELER | 八方旅人
7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
7月17日 Sonic Mania PLUS | 超音鼠 狂熱 PLUS
7月19日 太鼔之達人 Nintendo Switch版 [中文]

3DS:
7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
8月2日 Made in Wario : Gorgeous
8月2日 世界樹之迷宮X

Amiibo:
10月4日 洛克人11
12月7日 大亂鬥SP Inkling/Ridley
2018年 DARK SOULS - Solaire of Astora
2018年 Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主

iOS/Android:
6月28日 Pokemon Quest [中文] 免費
2018夏 Dragalia Lost | 失落的龍絆 [中/日文] 免費

------------------------------------

Minecraft Bedrock 更新現已推出, 已購入 Minecraft Switch Edition 者可免費更新, 實體版同時推出
對應 Switch/Xbox/Win10/iOS/Android 跨平台遊玩

------------------------------------

Fortnite 現已推出 對應 Switch/Xbox/PC/iOS 跨平台遊玩
v4.4.1 更新後對應Voice Chat, 插有mic耳筒落Switch就得

------------------------------------

Mario Tennis Ace 今後更新角色

------------------------------------

Xenoblade2 2 ver1.5 已出

追加Challenge Battle Mode (for dlc pass users)

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

連登post(90)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年9月開始收費
[center]

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴
[/left]

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

3DS Q&A:

WiiU Q&A:

任天堂平台遊戲發售表(更新至6月24日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

2018年 春:
Switch 5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze
Switch 5月15日 Wizard of Legend | 巫師傳說 [eShop] [中文]
Switch 5月17日 Yonder: The Cloud Catcher | 在遠方追雲者編年史 [eShop] / 6月12日 實體版
Switch 5月17日 The Banner Saga 1
Switch 5月18日 Little Nightmares Complete Edition
Switch 5月22日 Tennis World Tour 網球世界巡迴賽
Switch 5月22日 Runner 3 [eShop]
Switch 5月23日 白衣性愛情依存症
Switch 5月24日 洛克人 Legacy Collection 1 + 2
Switch 5月24日 Rabi-Ribi [中文]
Switch 5月24日 生化危機7 Cloud [中文]
Switch 5月24日 Bloodstained: Curse of the Moon [eShop]
3DS 5月24日 Bloodstained: Curse of the Moon [eShop]
Switch 5月25日 PixelJunk Monsters 2 [中文]
Switch 5月29日 斑鳩 IKARUGA [eShop]
Switch 5月29日 Fallen Legion: Rise to Glory | 墮落軍團: 榮耀崛起 [中文]
Switch 5月29日 Yoku's Island Express [中文]
Switch 5月29日 Street Fighter 街霸 30th Anniversary Collection [中文]
Switch 5月30日 Pokemon Quest [eShop] [中文] 免費
Switch 5月31日 BlazBlue: Cross Tag Battle [中文]
Switch 5月31日 嘘つき姫と盲目王子
Switch 5月31日 ICEY [eShop] [中文]
Switch 5月31日 Defoliation 落雨落葉 [eShop] [中文]

2018年夏:
Switch 6月7日 Gal Gun 2 | 少女☆射擊2 [中文]
Switch 6月7日 Samurai Defender | 武士防衛戰 [eShop] [中文]
Switch 6月7日 魔法女高中生 [eShop] [中文]
3DS 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月12日 Fallout Shelter [eShop] [免費]
Switch 6月12日 Paladins 先行測試版 $30, 免費版soon [eShop]
Switch 6月13日 Fortnite [eShop] [免費]
Switch 6月13日 Hollow Knight [eShop]
Switch 6月14日 God Wars 日本神話大戰
Switch 6月14日 Dandy shot [中文] [Eshop]
Switch 6月14日 DLC Splatoon2 OCTO Expansion 1800Yen
Switch 6月15日 Octopath Traveler 特別體驗版 [eShop]
Switch 6月15日 LEGO® The Incredibles | 樂高 超人特工隊 [中文]
Switch 6月19日 MUSYNC | 同步音律喵賽克 [中文]
Switch 6月21日 Pode [eShop]
Switch 6月21日 THE 密室からの脱出 ～運命をつなぐ35の謎～ [中文]
Switch 6月21日 Minecraft [中文]
Switch 6月26日 De Blob [eShop]
Switch 6月22日 瑪利歐網球Aces [中文]
Switch 6月26日 DLC Mario + Rabbids Kingdom Battle Donkey Kong Adventure
Switch 6月26日 Hunting Simulator [eShop]
Switch 6月26日 LUMINES REMASTERED [eShop]
Switch 6月28日 不思議的幻想鄉 Tod Reloaded [中文]
Switch 6月28日 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch 6月28日 死印
Switch 6月28日 炸彈雞/Bomb Chicken [中文] [eShop]
Switch 6月28日 MotoGP18
Switch 6月28日 Limbo [eShop]
Switch 6月28日 Inside [eShop]
Switch 6月28日 Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) Closed Beta
iOS/Android 6月28日 Pokemon Quest
Switch 6月29日 Crash Bandicoot N. Sane Trilogy | 古惑狼大進擊三部曲
Switch 6月29日 Wolfenstein II: The New Colossus | 德軍總部2: 新巨像 [中文]
Switch Paladins 免費版 [eShop]

Switch 7月4日 Nekopara Vol. 1 [中文]
Switch 7月5日 Disease -ディジーズ-
Switch 7月10日 20XX [eShop]
Switch 7月12日 Shining Resonance | 光明之響 龍奏回音 [中文]
配件 7月13日 Switch 可調較角度式叉電座 $20 USD
Switch 7月13日 OCTOPATH TRAVELER | 八方旅人
3DS 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月17日 Sonic Mania PLUS | 音速小子 狂熱 PLUS
Switch 7月17日 Adventure Time: Pirates of the Enchiridion
Switch 7月19日 Closed Nightmare | 封閉的惡夢 [中文]
Switch 7月19日 太鼔之達人 Nintendo Switch版 [中文]
Switch 7月20日 Thumper實體版
Switch 7月24日 The Banner Saga 3
Switch 7月26日 Go Vacation
Switch 7月26日 わくわくどうぶつランド | 興奮動物樂園 [中文]
Switch 7月26日 魔界戰記 Refine / 8月9日 中文版
Switch 7月26日 洛克人X Legacy Collection 1 + 2
Switch 7月26日 寒蟬鳴泣之時~奉
Switch 7月26日 大圖書館的牧羊人 Library Party
Switch 7月31日 泰坦任務/Titan Quest [中文] [eShop]
3DS 8月2日 Made in Wario : Gorgeous
3DS 8月2日 世界樹之迷宮X
Switch 8月2日 SaGa Scarlet Grace | SaGa 緋紅恩典 緋色的野望
Switch 8月2日 Pro Baseball Famista Evolution | 職業家庭棒球 EVOLUTION
Switch 8月2日 Code of Princess EX | 公主法典EX
Switch 8月7日 Overcooked! 2
Switch 8月7日 Dead Cells | 死亡細胞 [中文]
Switch 8月9日 大神 絕景版
Switch 8月9日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀DX [日文?]
Switch 8月9日 偵探神宫寺三郎 PRISM OF EYES
Switch 8月23日 僕のヒーローアカデミア | 我的英雄學院 One's Justice [中文]
Switch 8月23日 說謊公主與盲目王子 [中文]
Switch 8月24日 Little Dragons Cafe / 8月30日 中文版
Switch 8月30日 Psyvariar Delta [中文]
Switch 8月30日 ワールドエンド・シンドローム | 世界末日症候群
Switch 8月30日 Blade strangers | 劍騎烈傳 [中文]
Switch 8月 企鵝戰爭 Penguin Wars
Switch 9月6日 薄桜鬼 真改 風華伝
Switch 9月7日 SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
Switch 9月11日 NBA 2K19
Switch 9月13日 Code:Realize ~彩虹の花束~
Switch 9月14日 DLC 異度神劍2 黃金之國伊拉
Switch 9月20日 命運石之門 | Steins;Gate Elite [中文]
Switch 9月25日 Labyrinth of Refrain: Coven of Dusk | 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團
Switch 9月27日 戰場女武神 1 [eShop]
Switch 9月27日 戰場女武神 4 [中文]
Switch 9月27日 Dragon Ball FighterZ [中文]
Switch 9月27日 無雙 Orochi 3 [中文]
Switch 9月27日 勇者ネプテューヌ | 勇者戰機少女 [中文]
Switch 9月27日 WORKxWORK
Switch 9月27日 NORN9 LOFN for Nintendo Switch
Switch 9月28日 FIFA 19
Switch 9月 V-Rally 4
Switch 10月4日 洛克人11
Amiibo 10月4日 洛克人11 Amiibo
Switch 10月5日 Super Mario Party
Switch 10月16日 Starlink: Battle for Atlas | Switch獨估StarFox體驗
Switch 10月16日 LEGO® DC Super-Villains
Switch 10月25日 爆旋陀螺 バトルゼロ
Switch 10月25日 Just Dance 2019
WiiU 10月25日 Just Dance 2019
Wii 10月25日 Just Dance 2019
Switch 10月30日 夜迴: 漫漫長夜合集
Switch 10月 Layers of Fear : Legacy 實體版
Switch DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo

Switch Blade Strangers
Switch 東方天空競技場: 幻想鄉空戰姬
Switch I Hate Running Backwards
Switch Croixleur Sigma
Switch Bad North
iOS/Android Dragalis Lost | 失落的龍絆 [中/日文]
Switch Fallen Legion: Rise to Glory | 墮落軍團: 榮耀崛起 [中文]

2018年 秋:
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Pikachu! [中文]
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Eevee! [中文]
配件 11月16日 Pokémon: Let's Go 精靈球手掣
Switch Ark: Survival Evolved
Switch Crystal crisis
Switch 三国恋戦記～オトメの兵法!～
Switch 吉原彼岸花 久遠の契り
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch God Wars 日本神話大戰 [中文]

2018年 冬:
Amiibo 12月7日 大亂鬥SP Inkling/Ridley Amiibo
Switch 12月7日 任天堂明星大亂鬥 特別版 [中文]
Switch Killer Queen Black
Switch 日本馬拉松
Switch Team Sonic Racing
Switch RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch 時空幻境 宵星傳奇/Tales of Vesperia Remaster [中文]
Switch Fit Boxing

2018年:
Amiibo Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主 Amiibo
3DS Persona Q2
3DS 路易吉洋樓1
Switch Morphies Law
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch Undertale
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch Wizard's Symphony
Switch Firewatch
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Cendrillon PalicaA
Switch ニルアドミラリの天秤 色ドリ撫子
Switch Mineko's Night Market
Switch Freedom Planet
Switch ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～
Switch The Walking Dead - The Final Season
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch 妖怪手錶 4

2019年 春:
Switch 火焰之紋章 風花雪月
Switch Ninjala

2019年:
Switch 2月 Trials Rising
Switch Daemon X Machina
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch Sense: A Cyberpunk Ghost Story
Switch My Friend Pedro
Switch 形影不離/Indivisible
Switch Afterparty
Switch 耀西島新作

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch RollerCoaster Tycoon
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch 舞華蒼魔鏡
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch Angels of Death | 殺戮天使
Switch Vertical Strike Endless Challenge
Switch レミロア～少女と異世界と魔導書～
Switch Lover Pretend
Switch ビルシャナ戦姫～源平伝～
Switch 私立ベルバラ学園
Switch 戦刻ナイトブラッド | 戰刻夜想曲
Switch アムネシア | 失憶症
Switch ノルン+ノネット | NORN9 命運九重奏
Switch レンドフルール | 花之女王
Switch Road Redemption
Switch Divinity: Original Sin II
Switch HYPER SPORTS R

E3 2018 Direct 提及作品一覽

情報整合

Daemon X Machina, Armored Core班底新作, 2019年

Xenoblade2 DLC, 敍述500年前嘅歷史, 將發售獨立版,
已買season pass嘅9月14日玩得

Pokemon LG E/P 買精靈球手掣送 Mew

Super Mario Party, 10月5日

火焰之紋章 風花雪月 2019年春季

Fortnite Battle Royale, 對應PC/X1/Mobile/Mac Cross-Play, 即時可以下載

Overcooked 2, 8月7日

Killer Queen Black, 2018冬

Hollow Knight, 即日公開發售

Octopath Traveller新demo, 可繼承進度去正式版, 現已公開下載

Dragon Ball FighterZ, 2018年內

Splatoon 2 OCTO Expansion 即日公開下載

任天堂明星大亂鬥 特別版, 系列全員上陣, 12月7日
中文官網:

25分鐘詳細介紹:

新人留名
岩岩入手switch無幾耐
好期待八方旅人

可惜冇中文版，而且我英文又麻麻地

貼多次

鬼8星 啱啱好自己極限

有得玩喇?

個系統係幾有趣, 了解完之後好想玩落去

facebook見到
賣ban咗header嘅game?

又係fb啲詐騙廣告

呢d詐騙switch幾間都賣$450，係咪詐騙公價黎?

而家8星=以前9星

未, 不過呢2日日本有EVENT有得試玩

好撚想玩呀屌

仲有25日, 好快姐

NS版darkest dungeon有冇人買？抵唔抵玩
玩過PC版還ok，唔知port成點

同PC 一樣,界面都一樣,入人物界面要hold 死RZ ,怪怪地操作
如果有一堆 trinket, 換裝就要逐格方向制選,
可以用 touch , 大致OK... 我想床頭玩先NS 版..
不過最新DLC color of madness 好似未公佈日期

隻職安真漢子日美版可唔可以互連？見佢美版減想買

音樂同劇情都幾正

八方旅人ophelia入左山窿隻boss點打
卡左好耐

Fortnite個Voice Chat係咪同自己SQUADS既人先傾到計?
MATCHMAKING REGION揀AUTO好定揀ASIA好?

auto la
用ping計

lm

玩緊hunter
佢用啲舊式英文好難睇
Thee thou thy

可以

你地eshop買game有冇比人鎖信用卡？

買裝 唔好慳藥水

係咪第一隻boss? 會召自爆晶石果隻？

冇

一諗到得3粒鐘就冇開黎玩，雖則正式版都係

玩緊，隨左D字細隻D冇問題

唔知香港d game 舖會唔會入伊蘇 8 呢...
仲有三日就出, 但香港好似冇乜聲氣

伊蘇不嬲都無咩聲氣...

唔好貪平買二手驚

UK -
Nintendo have 2 new entries into the Top 40 All Formats Chart with ‘Mario Tennis Aces’ claiming the No1 spot and ‘Minecraft’ debuting in at No21.

自MK8D後第一次有Switch驚#1

1 NSw マリオテニスエース 159 pt
2 NSw Minecraft マインクラフト 159 pt
3 PS4 New ガンダムブレイカー 84 pt
4 PS4 New ガンダムブレイカー ビルドGサウンドエディション 62 pt
5 NSw スプラトゥーン2 15 pt

日本comg預約榜跳左3倍同mc同樣銷售點數
之前arms67點賣10萬 呢隻隨時有廿萬

賣得好唔該Camelot執返好隻game
有好多應該有嘅野都無
歌又好似得一首咁

叫佢死隻黃金之太陽仲好

Hunter 好正，Linde（白豹）前期好勁，但我諗後期應該無咩力，希望有得進化/ 有得比錢升勁D

捉怪好勁, 捉唔同怪等於學唔同技

係，好似Pokemon

英文及其他語言

佢有中文既話我會買

當練英文

其實唔睇故事隻game 都好好玩，介面既英文都唔難，想明個故事遲早都一定會有人翻譯

好掛住黃金太陽呀

Steam sales買咩好

選擇喜愛的角色，背負他們的煩惱和能力

咩中文黎

史上最規模

咁睇離就算有中文都係垃圾級翻譯

有冇巴打第一批機而家嚿電有少少問題?
以前部機叉滿咗，sleep mode後隔1，2日啲電都頂95%
而家叉滿後，隔1日就得返80%
係唔係玩完了 ?

第一批機都成年喇，日日打機充放鋰電實會折舊

我上巴哈睇好多台仔都瀨左野
R哂頭

成日去美/日買都無事
有無打去信用卡CS問下 ???

早幾日特價買左ps4版

我之前都得架，係突然間用開個張唔得
之後轉另一張，買左兩隻又唔得
宜家用屋企人個張，一儲存卡資料都已經話error

部ps4 只係用黎玩MHW, 其他game 都係買NS/Steam

switch無中文所以 就算ps4無特價應該都味必買switch,版

又特價

一見佢連豪華版好似都唔洗$150諗都無諗就買左

所有冷飯出之前psn都搞埋d小動作

好似隻隻都係咁

針住黎打

心血來潮買左mgsv,明明爆過1次ps4版

德軍總部係咪會7月PS plus送，跟住9月就fighter z

照買switch版
Portable 真係好正
部ps4 pro淨係用黎mhw
係呢排有隻detroit撚下

買左kingdom come同wolfenstein 2

冇野玩到要討論steam sale

想買steam link

想買埋文明6個DLC
但好似減得好少

カプコン「今後もニンテンドースイッチ向けタイトルの開発は続けていく」

Cloud Edition
Anniversary Edition
Cold Rice Edition

過多半年嘔多隻MHXX中文版

呢年半得洛克人11 一隻完全新作

係MHW Cloud

你變到Ghost Trick 2出來 你以鐘意點就點

龍珠xv2 火影都係

龍珠xv2搞完都冇用

Dragalia Lost 失落的龍絆
【角色介紹】
克菈兒(CV:#內山夕實)
守護著被霧之結界封閉的聖城長達數百年的佛萊斯提亞少女。期待能夠成為新聖城城主的人出現。極少表達自身的情感，家事能力是專業等級。
#DragaliaLost #失落龍絆

講開又講 體感出龜波 真係玩過一兩次就冇玩

德軍總部2掙扎緊買唔買switch版

【今日的鬥士】62: 神威
在上一部作品是下載新增內容的鬥士一名。使用有夜刀神和龍穿力量的獨特攻擊擾亂敵人！可從男女2種選擇！

買過ns版doom

我覺得fps始終畫質好重要

Hollow knight後期越來越核突

下水道想嘔

試下去老任換電
我都想換 過左保養預左俾錢換
想知價錢同埋快唔快

Deepnest啲屍變蟲打到起曬雞皮

依隻真係頂級核突
仲有啲分體蛆蟲又係好核突
最仆街係連啲聲都令人作嘔

講真TV mode日日咁熱舊電 唔老化先奇
個dock設計廢冇計

如果轉dock mode有冇辦法轉藍芽耳機
夜晚唔想開聲嘈親人

插usb嘅無線耳機

英文版好似好深咁
我玩日文版 揀左商人
玩到佢遇到騎士 好想正式版快d出繼續玩埋佢

寒蟬係咪無中文 無就買日版

其實我真心想知係咩英文黎
我以為我d 英文係咪真係廢到睇唔明

DLC已出

春

入親去一定mute咗部電視

古英文, 睇17世紀英文聖經會好多

大叻呢

咁快又叫

Shakespeare時期個啲

多左好多combo玩

Nintendo Switch Launch Trailer | Crash Bandicoot N. Sane Trilogy

Octopath Traveler - How Will You Forge Your Future? - Nintendo Switch

神官果關 入到洞 d英文難到
不過成隻game 揀d生字都深 唔似Pokemon Zelda 明係簡單俾小朋友

我都幾肯定佢啲英文好多Gramma錯
咁當然佢可以夾硬話唔係常用英語，係隻game入面啲地區影響咗嘅俚語
總之就唔係全部都係泛用英/美英文

我估係無咁多Budget譯好啲

下個月要買toad captain,八方旅人同太鼓
可唔可以唔好咁密

#MarioKart 8 Deluxe is now compatible with the Toy-Con Motorbike creation from the #NintendoLabo Variety Kit!

Nintendo Labo & Mario Kart 8 Deluxe - Now Compatible!

有無例字
留名學野

玩緊嘅時間有一兩個位好明顯
到時玩到記得再Cap低

我記得學者有到係noun當verb用

Nintendo states: “Mario Kart 8 Deluxe is the first game outside of Nintendo Labo software to receive Toy-Con support, and more titles will be compatible with Nintendo Labo in the future.”

Mario Kart 8 Deluxe v1.5 更新內容

Now supports the use of the Toy-Con Motorbike from Nintendo LABO Toy-Con 01 VARIETY KIT. You can now set whether or not to use the Toy-Con Motorbike from the Toy-Con settings in the top menu.

At the screen right before the game begins, please set the Joy-Con inside the Toy-Con Motorbike.

When using the Toy-Con Motorbike, the camera will look over the character’s shoulder, increasing immersion.

Press the downward directional button to play with normal view again.

Addressed an issue where, after setting up a tournament, the “Search by code” feature would stop functioning.
Addressed an issue that made it impossible for a player to proceed after colliding with a Star Thwomp.

The latest update data is needed to play matches online.
Once you have downloaded the latest update data, you will no longer be able to play “Local Wireless” and “LAN Play” matches with other players who have not downloaded this data.

如果一出labo果時出埋應該會賣多d

Good/Bad News.............

9月27日

痴線 又9月27

我玩 3DS 孖寶賽車都 chok 碎粒膠蘑菇掣
如果用 Labo玩
我唔敢想像可以頂得幾耐

9月27做乜撚野

分明迫死任豚ja...

唔好咁啦又9月27, 撞撚晒車

放哂係9月27其實為乜
想避party pkm同大亂鬥

有冇人買冷飯古惑狼

就算要避都唔洗一定9.27架
咁多都9.27真係難免會令人聯想到可能果日會有switch elite

Switch 9月27日 Labyrinth of Refrain: Coven of Dusk | 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團
Switch 9月27日 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch 9月27日 戰場女武神 1 [eShop]
Switch 9月27日 戰場女武神 4 [中文]
Switch 9月27日 Dragon Ball FighterZ [中文]
Switch 9月27日 無雙 Orochi 3 [中文]
Switch 9月27日 勇者ネプテューヌ | 勇者戰機少女 [中文]
Switch 9月27日 WORKxWORK
Switch 9月27日 NORN9 LOFN for Nintendo Switch
Switch 9月28日 FIFA 19

唔差在擺埋dark soul喺9月27出啦

到時dark soul remastered 都係9.27
咁樣既陣容，真係唔三墓都好難啦，購買力有限
一定會分薄

屌佢~~我9月27玩邊隻好呀........

得TWEWY要買

梗係無雙啦, 同ps4同步出喎

我會買女武神先, 前提係要爆左OT 先

其他平台9月27有無game出？
定只係switch係咁？

伊蘇8見街未？係唔係有英文版？你地會唔會買？

PS4
9月27日

Code Vein
英雄伝説 閃の軌跡IV -THE END OF SAGA-
うたわれるもの斬
勇者ネプテューヌ 世界よ宇宙よ刮目せよ!! アルティメットRPG宣言!!
無双OROCHI3
タユタマ2 -you're the only one-

我都等緊... 尋日去MK 都未見有...

龍珠可以玩返ps4
可能唔買住

大炒車日

隻Code Vein都唔知買唔買好

9.27暫時唯一想買

我等PC版

ps4 fifa 都應該係呢日出吧~

到時如果無雙大蛇炒得勁既話就玩住龍珠先

美妙世界 特別版成17000yen

我最想知dock mode會點玩

黃金見到有得訂德叔 寫九月尾有

咁既話真係有五成機會出新機種，
咁樣既陣容，明明本身一直都平均分配發售日期
雖然先出左機年半

上網見到有人話用左好多古英語

Lumines Switch is bringing back sex with games

本來想等DQ 11
不過都係買左PS4 版
CLS 到而家仲可以冇消息

Dragon Quest XI Will Have Exclusive Content On Switch

發售後隔一排又可以出一單新聞
Dragon Quest XI Deluxe will release on PS4 include Switch Content

「ファンタジーライフ オンライン」，Google Playで事前登録の受付を開始

有新機班舅父點會冇野講

而家日本eshop個太鼓有冇得pre load

係咪最尾一個dlc 唔會有新既再岀？

有消息啦
話封硬件漏洞
無大改呀嘛

想問依條片我係咪買個紙皮跟圖樣剪就得，唔駛用買埋LABO？

睇怕任版都無中文

仲要買埋反光貼

Tennis同crash bandicoot二揀一你都會點揀？

睇你依刻心情想玩競技定platformer
前者爽啲但玩來玩去都係... 網球
後者多啲野玩

老實講,八方旅人應該要有中文

拖字缺，到時人地玩緊dq12

今時今日有冇邊度放到NDS game

認真，淘寶

英美法意德日都有

梗係冇中文

我放係櫃桶底

出版商係老任，所以呢個係老任既問題，sie成個中文化團隊，廠商全部交比佢地去漢化

應該係

冇錯，老任又唔係冇外判中文翻譯團隊，其實佢同啲二三線日廠翻譯埋都唔會增加好多成本。

呢個就睇得出對中文市場既重視程度
無錯，佢同以前比係有進步左，但同sony仲有好大距離

《DAEMON X MACHINA》關鍵人物佃健一郎與河森正治專訪 深入解密神秘機械動作遊戲

八方旅人 香港任天堂都出左中文介紹網頁，
但又唔中文化隻遊戲 (定係中文化緊，但未完成？)
真係ON99

香港老任就係垃圾

會更新掛？（9up）

um,

『クマ・トモ』に続く『トモ』シリーズ最新作がNintendo Switch、ニンテンドー3DSで発売決定！

巴哈新聞一定係睇留言

Mug 9 lai

隻驚賣爆，過一兩年有機會再考慮嘅
呢隻我估製作組真係唔多經費，所以除咗隻驚本身，其他嘢有咁盡cut咁盡
情況有啲似Nier
衰係緊廠重視度到
應該唔係話老任科水就解決到

漢化係出版商既問題度，魔女2有人去神谷Twitter 度問，佢都係叫你搵老任

BDFF Team係近年SE入面受注目既一Team人，我又唔覺得佢有經費問題

唔知呢，呢啲公司內政有時好難講
Nier明明呼聲高又受注目
Se都好似唔太想科水做宣傳咁

Dragalia Lost 失落的龍絆
琉卡(CV:#淺沼晉太郎)
熱愛故鄉的佛萊斯提亞青年。表裡如一的直爽個性，使他常在思考前就先採取行動。雖然因為喜歡惡作劇，常受到妹妹的鐵拳制裁，但非常愛護她。
#DragaliaLost #失落龍絆

我怕Second賣差左Third冇得出咋

Nier宣傳係白金自己做返

BDFF 好似電話同web版都賺到錢，你驚因為咁唔出third好過啦

呢啲真係共業
火紋隻手機驚都係咁
分分鐘一個月賺嘅錢就多過Switch生命周期出嘅全部火紋作品銷量加埋

你比我係老闆我都揀做手機啦
跟住家機作就變咗副產品

利申課過火紋英雄

有無人每日3個鐘地鐵都帶switch玩
我諗緊而家大西北返港島帶唔帶好

咁老任一廠要賣主機又唔會既
手機同正傳都肯定唔會放過

火紋應該會繼續出.除非佢想玩多一兩年收左隻手機GAME
否則佢一定要出新作黎加人落去

係呀所以我咪話變咗副產品
為咗出新人吸課金所以出新作

老任把關水準一定有保證嘅
雖然火紋前兩作都有慢慢轉去Sell人設嘅方向
Xb2就直接針住日系萌豚嚟整

仲要講緊老任咋喎
其他廠有冇咁好定力呢又係問題

BDFF 舊果隻手機好玩D
新果隻同FF某手機GAME一樣玩法

網頁版以前十幾個ser越做越縮依家得返一個SER

咁又唔好太悲觀
佢隻正傳出得閪搞臭個IP都係會影響手機GAME
為左手機版可以繼續賺錢正傳一定要整得好

『蒼の彼方のフォーリズム』の会社sprite、モバイル版『蒼かな』発売をもって活動休止

出完switch版之後幾個月執苙

地鐵玩就無咁舒服既，又人多又坐得唔舒服
我日日返工來回搭2個鐘巴士同返工果時可以打，所以有帶

PS4/PSVITA/Switch「ネルケと伝説の錬金術士たち」 フィールド探索が大幅に変更？

任地獄又害死人

反而我覺得feh同fe新作可以做多d聯動
例如買fe新作有code,可兌換feh限角咁
咁我相信唔止帶動fe銷量，
本身唔玩switch既都帶機會吸引到買switch

出之前講左預約回本啦wor

我每日新界西返灣仔一定帶

我估得老任啲Ip可以keep住唔出閪貨架咋

手遊天尊咪好例子，成日出FF垃圾手機驚嚟呃錢，正傳十年磨咗隻半成品出嚟
唔係隻隻都fgo咁可以咁把炮直接唔出原作，帶起隻手機驚堆原生ip

小圓照抄而家都唔知去咗邊

我同你一樣
但我煩緊搭咩車
巴士都近我上車，公司附近有巴士站
但係港島驚塞車等到2036
價錢無左學生八達買地票月票個價又同巴士一樣
巴士有位坐玩switch就好方便

同覺醒/IF一樣套路
風花雪月DLC打手機角色
打完加入自軍

認真便輸了

fgo一開波就有班月廚撐住
邊到冇原作

日日屯門-中環 企住係西鐵玩

fgo出咗之後本身自家啲title零進度咁濟
外傳作品(二世小說/ap動畫)某程度上都靠fgo推郁咗
fgo原生就更加唔洗講啦
瑪修師匠黑貞，唔係100%fgo創都肯定係因為fgo先紅

古惑狼handheld好唔掂

其實我覺得FGO個情況有些少唔同
佢根本已經係原作續作
劇情/人設/內容搞搞下已經係原作級數

搭巴士打機真心正
地鐵成日走嚟走去又冇得坐

本身都打算手機3個鍾算
點撚知西鐵線+港島線上網差撚到
企係到ON99歌都轉唔到個半鍾

好景有賣英文版
不過日文配音要等 nis 7 月patch

錦上路打落入左隧道就變左死位，非繁忙時間可能都只係慢啲，但繁忙時間係完全斷晒訊號

體驗版？

我想問用電視+pro制玩fortnite
咁同人傾計條耳機線插邊度？

Switch

點唔掂
諗住買

Captain Toad on Switch is excellent - but 3DS is the real surprise

低清囉 不過tv mode正正常常既
btw好撚難玩

唔係掛 720p都出唔到

似540

呢排玩得 hollow knight 太多
晚晚發惡夢

十字路感染之後個氣氛好恐怖

羽boy買左？

夢見自己兜唔返出去
決定停幾日唔玩住

yes

我玩到去淚城之後去到下水道無咩視野
死左之後就無心機玩,一直卡左係到
好恐怖
利申我本身個人係咩蟲都驚,打第一隻王佢死爆小蟲果下我嚇到仆街

買左燈未？

未呀

23, 24號日本有EVENT有得試玩

儲錢買左燈先啦，無燈好多位會卡

希望會出demo啦

Mario Rabbids DLC
探索嗰part啲puzzle一來就難左咁多嘅

戰場女武神 龍珠Z 大蛇

Ching幾錢入
聽晚收工即去買先

Capcom was quizzed about the chances of Monster Hunter World getting a Nintendo Switch version.

While the answer was no - Capcom feels World simply wouldn't be possible on Switch - the company did say that Switch might see another Monster Hunter game post-Generations Ultimate.

XXX

260
見好多間都係25X-270左右

咸豐年前4chan leak又中

咩版 fb見到英文封面但有個台版評級好柒

冇記錯係world公布之前既, 話ps4會有一隻全新, switch會有XX英文版但唔出3ds英文版, 同switch都會有一隻全新

想問下關於差電，部機用PD火牛C to C直接差，熄機sleep mode就差到，打住機咁差就會斷下斷下，用隻PD power bank都係咁。

有冇方法可以一路充一路打，而且D電係差得起？

線問題

可能係MHF咋

行版囉 好似唔見有其他版

cloud version

Pokemon Go has its largest active player base since Summer 2016, revenue up 174% year over year

呀叔呀嬸重課

美斯

完美世界又9月27

想問下古惑狼出左？
有冇中文？

辛苦班反小花撚陪我地挨夜睇波

古惑狼都要中文？

而加邊度買pro制平

唔洗
已經賣緊？

原來隔離都出咗隻網球

再出mh rpg

真心想玩mhxx續作多d
風格系統好好玩 有風格又多左回避手段俾佢可以出d難打既超特

一陣11點開始

炸彈人R v2.1

其實好難平衡
W賣咁多其中一個原因都係易玩咗
多難打嘅怪hardcore fans係會鐘意，但就好趕客

做咩野

..... GungHo x Level 5

レベルファイブ×ガンホー『妖怪ウォッチ ワールド』発表！

電話game?

『ラブプラス EVERY』8月配信が決定！事前登録受付もスタート

Yokai Go

嘩...搞啲咁嘅野

有metal gear 角色用？！ 蛇叔

左邊魂斗羅

Fuckonami全明星炸彈人

好抵死wor, 即刻想玩番, 其實前排update後有冇好玩到？

7到唔敢睇

佢今次算係咁，發售左1年嘅GAME仲有大型更新。

推PS4 果邊？聽聞賣得好差

Available Now

首週唔夠5千隻

果單傳聞我記得係話MHW係比PS4，同時SONY講明唔可以出比任任但就可以比PC XBOX…
跟住會轉出一隻舊式MH比SWIRCH

聽完就算喇
講真w比你都唔會有30fps

全部中晒都話聽完就算

我都係轉述姐

any platform but switch呢樣根本冇相關人士親口證實到
成日提住又比人笑任豚被害妄想

iOS/An版已出

玩到中間已經冇玩

仲未可以下載

hk appstore未有

畫面靚過xx就得
唔洗去到world級數

抵啦 switch先啱呢類驚

玩緊啦HK store

人地咁多GAME玩，駛鬼玩呢隻冷飯

最緊要廢除個on9大地圖
下下初見搵怪搵腳印搵撚到想嘔

預定咗反而未有得down

有了

大地圖冇問題
係中間逼你搵腳印開任on9

想請問伊蘇係咪唔會中文版

一半半

Pokémon as a series has sold 301 million copies since 1996.

147 million people played Pokémon GO just last month.

hollow knight 真係好抵玩

如果買日版有冇英文顯示?

所以點解mhw唔叫做mh5

任豚又打飛機

大地圖我都覺得唔算大問題，其實佢只係將轉區依樣野變左一張地圖做（游水、入山洞之類）但搵腳印抽任就真係好煩

PUBG Corp. drops their lawsuit against Fortnite/Epic Games

我索或成最大贏家

古惑狼見到 260 265 275

Sony offers hope on PS4 console cross-play

期待今晚睇到馬網大爆死

英國呢啲鳥不生蛋嘅地方都賣得咁好
日本好難想象會差

快啲到19號

可能係我問題，我到依家仲會係瘴氣谷蕩失路
個死人導航又虧，成日無啦啦入戰就導唔到

瘴氣谷都會蕩失路又誇張左啲喎

重以為有demo即刻

想玩真結局，要過白宮

白宮同Mario maker 個啲痴線關一樣咁黑人憎

Switch 48,944
PS4 15,036
PS4 Pro 5,259
New2DS LL 3,796
New3DS LL 2,627
Vita 2,163
Xbox One X 509
2DS 389
Xbox One 38

日本每週銷量 (2018年6月18日～6月24日)
紅字為本週新作

1 NSW マリオテニス エース 18/06/22 123,774 123,774
2 PS4 New ガンダムブレイカー（限定版含む） 18/06/21 63,790 63,790
3 NSW Minecraft 18/06/21 61,764 61,764
4 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 14,747 2,394,724
5 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 10,296 1,593,392
6 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 6,720 540,392
7 PS4 フェイト／エクステラ リンク（限定版含む） 18/06/07 6,499 99,143
8 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 6,486 1,024,630
9 NSW ドンキーコング トロピカルフリーズ 18/05/03 5,595 177,123
10 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 5,136 1,751,030
11 PS4 Detroit：Become Human（限定版含む） 18/05/25 4,706 79,164
12 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 3,850 1,653,093
13 PS4 DARK SOULS REMASTERED （ダークソウル リマスター） 18/05/24 3,263 112,851
14 NSW Nintendo Labo Toy-Con 01：Variety Kit 18/04/20 3,216 192,936
15 PS4 キングダム ハーツ -HD 1.5＋2.5 リミックス- 17/03/09 3,085 156,921
16 PS4 ウイニングイレブン 2018 17/09/14 2,594 162,235
17 PSV フェイト／エクステラ リンク（限定版含む） 18/06/07 2,463 47,185
18 PS4 グランクレスト戦記（限定版含む） 18/06/14 2,336 14,208
19 PS4 実況パワフルプロ野球2018 18/04/26 1,980 210,373
20 NSW FIFA18 17/09/29 1,920 109,278

咁快買左

瑪網算唔算爆死

6萬條水魚買NEW GUNDAM BREAKER

唔係好算

Ching都好高要求下wor,12.5萬都爆死

Btw,new gundum

mc159先得6萬

其實老任都出盡力谷，12.5萬真係比想像中少

N64 Mario Tennis 213.422 833.908

NSW マリオテニス エース 18/06/22 123,774 123,774

3DS Mario Tennis Open 124.377 382.466
GB Mario Tennis [Game Boy Color] 108.870 357.983
WIU Mario Tennis: Ultra Smash 59.817 160.426
GBA Mario Tennis: Power Tour 42.857 135.815

------------------
首週

NSW Minecraft 18/06/21 61,764

PSV Minecraft: PlayStation Vita Edition 36.593
PS4 Minecraft: PlayStation 4 Edition 5.680
WIU Minecraft: Wii U Edition 22.676

咁佢都無其他game,唔網馬網仲可以谷咩

PS3 Gundam Breaker 170.020 240.321
PSV Gundam Breaker 2 54.608 143.804
PSV Gundam Breaker 3 72.240 135.216
PS3 Gundam Breaker 2 72.350 133.709
PS4 Gundam Breaker 3 61.601 108.152
PSV Gundam Breaker 32.115 89.761

PS4 New ガンダムブレイカー（限定版含む） 18/06/21 63,790 63,790

下星期先重點，多人知係伏後仲會有幾多人入坑

スタジオ・ゼロが制作中の『PROJECT Re FANTASY』が『世界樹の迷宮X(クロス)』とスペシャルコラボ！

atlus隻rpg新作唔通出任平台

呢啲title第二周唔會有人再關注
佢已經可以用"首周第二"嚟打飛機覺得fans好支持

聽講佢廣告仲寫好評發售中

NEW GUNDAM BREAKER都有六萬 抵bandai咁串

多謝fan屎

我有D懐念ACE系列嘅高質

第二周開始全世界放game

6萬算係超級大爆死架啦
由第一集廿幾萬去到宜家得6萬
笨大可以咁樣黎玩死d title真係勁

SWITCH隻minecraft而家街價幾多錢!?

瑪網個demo可能嚇退左唔少人

Uk首周都超過左上作既lifetime,同5月donkey kong咁上下成績

我範圍瑪網勸退太高
你玩MK8,你爭唔到第一都仲有頭5玩下
呢D GAME上手難度咁高好灰

Youtube爆機大法

係世樹出索平台咋

留意個re字，仲有fantasy，其實係幻影上switch咋

話說隻PROJECT Re FANTASY唔係乜都無嘢睇架咩
點解會可以聯動到

個主角

Neko Tomo

岩岩google返，本身似係出ps4 wor,但宜家又同世樹聯動....

就算係門檻低都係呃個銷量 好快得返高手玩

邊有講過平台

‘似係’
Job listing suggests Atlus’ Project Re: Fantasy is a PS4 game

終於買咗zelda個dlc玩

玩完dlc2就算，dlc1大師難度自從開頭死左三次比隻紅豬就無再玩

被嚇退其中一個
本來都唸住買
玩完demo
完全唔識玩，10鋪先贏到1鋪玩條鐵
算鳩數

好撚難玩

故事mode 最少3次先過一關

日本D 鎖量真係好唔同
gumdam breaker 呢D 垃圾game 都賣到六萬隻become human 呢D 好game 成個月先得七萬隻

Title威力啫，睇佢仲可以玩到幾耐

Say hi to your new daddy.

手遊社長

Square Enix出問卷
手足做野呀喂

係咪都寫左想要八方旅人中文先

President Kimishima just said the plan is to still ship 20 million Switch units and 100 million games by the end of this fiscal year (end of March 2019).

He said all employees at Nintendo are focused to get there.

16. What best describes your experience with the following Square Enix video game franchises?

Sleeping Dogs

照依加個勢好似好難喎

クマトモの大はっぴょう会

11點

財報話香港任天堂營利係美國任天堂既1/10、歐洲任天堂既1/6
港任居然咁犀利

會唔會計晒港台支

Push

台灣係港任負責

咁快D 出多D GAME有中文版啦。例如SPLATOON 果D

得咁少仲好意思拎黎講

呢隻唔出主要係因應每月個splatfest係跟語言分ser
個位太尷尬，所以無架啦
之後第一方新作大多都有既，希望既係老任代發行3廠game果時會整埋，好似zelda無雙咁

Q13 音楽コンテンツの展開について聞きたい。先日、星のカービィのサントラがiTunesで配信された。他の過去の作品についても、CDが中古で数万円になるなど入手困難になっているものがあるので配信してほしい。

A13
高橋「様々な事情で出せないものはある。でも、積極的に出していきたいとは考えている」
宮本「ライセンスは積極的に行う。イルミネーション・エンターテインメントとマリオの映画を作っている」

歐洲係n個國家wo 港台支加埋有6份1算係咁

「ネコ・トモ」ティザーPV ショート版

老任今日個股東會講到今個財年仲有啲秘密武器未公佈，講到咁9月個大叻冇料到點算

switch減價

Dark soul日期

劈價15000yan
大使計劃送廿隻n64 vc game點睇

Q14
君島「年末商戦以外にも発信するタイミングで発信している。ユニークなハードの特徴をアピールして、1年目のSwitchはよく売れた。2年目には4月にLabo、5月にドンキーコング、6月にマリオテニスを発売した。今後もソフトを随時投入していく。これからも出していく情報に注文してほしい」

收皮啦

Super Mario Maker 2

佢而家俾股東小到咁，連餅碎都唔出啲，有啲唔明佢想點

睇下會唔會逼到佢轉個策略出下餅

There are too much Mobile Games in these recent years.

有有人試過係其他eshop買game,例如南非eshop, 佢個最新minecraft 140港紙，見佢download咩語言都有，中文都有 實體街賣240

44. What game would you like Square Enix to make?
Before Square Enix brand game

咁寫佢明唔明？

Pre Square Enix era?

N64 mini .. 唔好咁大期望

天地創造, 46億年物語,parasite eve

對佢冇期望，但佢到今個財年完結為止要賣1億隻驚以而家呢個陣容嚟講係幾難，所以佢先話可能收埋左啲野未公佈

任豚靠得住豬乸都會上樹

「リトルドラゴンズカフェ -ひみつの竜とふしぎな島-」のカフェを訪れるお客さん「ミエル」と「ランシェ」の情報が公開に

Wolfenstein 2倫跑未

「ルフランの地下迷宮と魔女ノ旅団」のNintendo Switch版が，2018年9月27日に発売。背景となる物語やキャラクターが公開

Wolfenstein 2 Switch ¡Gameplay en directo!

又多一隻927？

最好唔係轉地區, 而係起新ac

而家有日本, 加拿大, 南非同墨西哥4個ac

間中睇下個網有咩好買

不過比錢個時會再加稅

中文版同步發行，由世嘉負責

呢隻世嘉話有中文
日本一軟件的 RPG『鲁弗兰的地下迷宫與魔女的旅團』繁体中文版决定發售Nintendo Switch版！于 9/27 與日文版同天發售!

Sega真係好善用佢tw果隊翻譯團隊下

咁用得唔好嘥嘛，呢啲先好，老任學下野啦

今朝已經send左問卷去要求八方旅人中文化

最主要都係發行商架姐，姐係老任

呢個站係玩家角度對面廠做得好好多
希望老任生生性性

冇錯，老任生性下啦

伏已中， lunch個陣心急買黎玩，用左日本ac買左 計埋信用卡手續費好似只係平幾十 包左15%稅R290.00，收到張單先知實際幾錢

Switch出好多jrpg 幾好

最想要既Bravely Third仲未有

佢O緊T~~算啦

德軍2出左

呢排玩緊網球 應該會pass

Meet your new European daddy.

想問伊蘇8 美版出了嗎?

Nintendo Switch piracy firmware uses 'brick code' to prevent itself from being pirated

無知一問 八方係老任出？ 唔係se自己咩

日本本土係se
港台就比老任發行
好似zelda無雙，pokken咁

ok

但唔需要中文化既poke 拳就中文化

有咩

我以為有添(冇玩)

老任SWITCH上面自家第一廠嘅GAME大部份都有中文
但就係孤鳩寒唔肯好似SONY咁整TEAM人幫埋三廠搞中文要三廠自己搞番

不過依家啲三廠都慢慢開始自己做返

今日新社長上任股東大會總結

今年財政年之前嘅嘢要公布都公布哂, 應該唔會再有核彈
9月direct有新料都應該係三廠驚

留力下年e3

越黎越覺得2000萬TARGET係上任社長冼鳩呢個新社長
會唔會係任天堂內部有D咩黨派權鬥之類

The Luncheon Kingdom is sure to satisfy an adventurous appetite. Just take care not to end up as someone else’s lunch though!

#CaptainToad: Treasure Tracker comes to #NintendoSwitch and #3DS on 13/07.

繼1-2 Switch個揸牛奶game後, 搶棋game都出埋Labo版
去Switch News Channel就有得download

Bloodstained: Ritual of the Night - Story Trailer

【PV】『レイトン ミステリージャーニー カトリーエイルと大富豪の陰謀 DX』

伊蘇8買日版store下載係咪無得轉英文？

高清斬月

Nintendo: Docked and undocked play time for Switch is “about even”

take two

Wii/DS版賣左950萬隻

呢隻玩乜架

日文唔識睇都算, 英文都唔識自己google下? 唔係掛?

Sources: Google Is Planning A Game Platform That Could Take On Xbox And PlayStation

witcher3再戰十年

尋晚dl 左demo 玩, 好正
希望快d 出la~ btw back左 NS版

沒啦沒啦， 2000萬部靠PKMON 同 SMASH bros真係想太多

可能年尾有新mh

MHWG
不過冇你份

Mario Tennis Ace(s) v1.1.1 更新內容

-新錦標賽計分系統: 2000分起手, 輪扣分贏加分

其他小改動
-【森の練習場】相手がねらいうちを使う確率を調整しました。
【森のはずれ】相手がボールに反応する速さを調整しました。
【大鏡の間】エナジーの回復量を調整しました。
【女王の間】エナジーの回復量を調整しました。
【オンライントーナメント】対戦開始時にオプション設定と異なる設定になってしまうことがあった問題を修正しました。
【オンライントーナメント】通信エラーが発生したあとに、特定の操作をすると止まることがあった問題を修正しました。

handheld濛好多

隻德軍總部體感好唔好玩？

啱啱買完隻YS8 但係game入面冇得轉英文, 想問下仲有冇得救

真係差好遠

其實已經唔錯
差啲detail位姐

雨の多い季節だが、いかがお過ごしだろうか。
7月1日の午前9時に、現在開催中のXランキングは締め切られ、新たなランキングが開催される。
同時に、新しいブキ4つと新しいステージが追加されるぞ。

7月1日午前9時、新しいステージ「ホテルニューオートロ」が追加される。
ホテルの建物屋上に作られたプールサイドが舞台になるぞ。
２本の水路に挟まれた中央の島が激戦区になりそうだ。

7月1日午前9時、新しいブキ「エクスプロッシャー」が追加される。
地形に当たると爆発する特殊なインクを遠くまで放つ、新型の重量級のスロッシャーだ。
連射は遅いが、爆発のダメージと塗りでナワバリを制圧しよう。
サブは「スプリンクラー」、スペシャルは「バブルランチャー」だ。

7月1日午前9時、新しいブキ「クーゲルシュライバー」が追加される。
ボールペンのような形状をした新型のスピナーだ。
発射直後の素早く高速な射撃と、回転が安定した後で放たれる長射程・高精度な射撃とを使い分けて戦おう。
サブは「ポイズンミスト」、スペシャルは「ジェットパック」だ。

7月1日午前9時、新しいブキ「キャンピングシェルターソレーラ」が追加される。
大きなカサをパージして前線を押し上げるキャンピングシェルターの姉妹品だ。
サブの「スプラッシュシールド」で、さらに多くの味方を守り、スペシャルの「カーリングボムピッチャー」で一気に反撃だ。

7月1日午前9時、新しいブキ「十四式竹筒銃・乙」が追加される。
シューターとチャージャーが分化する前の時代を再現したブキに、部隊章のようなステッカーが貼られている。
サブの「ポイズンミスト」で相手をひるませて仕留めよう。スペシャルは初登場となる「クイックボムピッチャー」だ。

進め!キノピオ隊長 TVCM

手提機mode咪唔錯囉 mon細果陣其實無咩特別
但tv mode係差好遠好遠好遠
不過勝在有體感

「OCTOPATH TRAVELER」，TVCM第1弾が本日公開。6月30日には「SQUARE ENIX CAFE」とのコラボカフェがスタート

好野有體感可以買

屌我岩岩好11號先飛

又飛

『OCTOPATH TRAVELER（オクトパストラベラー）』×『ヴァルキリーアナトミア』コラボ紹介映像

Barack Obama in Shaq Fu DLC?! 30 Minutes of Barack Fu: The Adventures of Dirty Barry Gameplay

機system 咩語言

中/英. 不過我轉過地區同語言. 重新down過都仲係日文版

【香港資訊】任天堂香港將於7月7日及8日，於海港城海運大廈地下中庭舉辦Nintendo Switch體驗活動。
屇時將可試玩到「Mario Tennis Ace」、「瑪利歐賽車8 豪華版」及「超級瑪利歐 奧德賽」3款熱門遊戲，遊戲更會以3種不同的遊玩模式展示。
現場亦為大家安排了精美贈品派發！數量有限，送完即止。

歡迎大家蒞臨親身體驗，大家同樂吧！

任天堂香港將於7月7日及8日，於海港城海運大廈地下中庭舉辦Nintendo Switch體驗活動。
屇時將可試玩到「Mario Tennis Ace」、「瑪利歐賽車8 豪華版」及「超級瑪利歐 奧德賽」3款熱門遊戲，遊戲更會以3種不同的遊玩模式展示。
現場亦為大家安排了精美贈品派發！數量有限，送完即止。

歡迎大家蒞臨親身體驗，大家同樂吧！

樓上兩個好襯

香港任地獄搞活動

其實係第一方game先比較多可以轉語言
估計依隻買日版只會得日文

佢唔搵野做起office拍烏繩㗎喇

7月要買磨姑頭,太鼓,八方旅人
如果買太鼓又可能要買個PRO制
好撚窮呀屌

mario party overcooked

好心佢地請翻譯

太鼓 八方 洛克人X

【PV】『ファンタジーライフ オンライン』

就爆機

試左古惑狼handheld 玩到眼矇矇

呢隻game老任好錫佢
屙得屎咁好賣都唔出多個國家dlc

17年 E3公佈時個ubi製作人 仲眼濕濕
好似wiiU 時已開發, 之後順延到NS 出

同社は２０１６年にスマホ向けゲームに参入。１８年３月期の売上高はキャラクターの使用料収入なども含めて３９３億円だった。まだ売上高全体の４％程度だが、古川氏は「今後の重要なビジネス。（売上高１千億円は）難しいが、挑戦のしがいがある。独創的なゲームを出して実現する」と強調した。毎年２、３本のゲームを配信する方針で、提携を結んでいるディー・エヌ・エー（ＤｅＮＡ）など２社以外でも協業を模索するとした。

発売から７年がたった携帯型ゲーム機「ニンテンドー３ＤＳ」は「商品として長くなったが、買い求めやすさなどの面でスイッチよりも優位性はある」と説明。スイッチも持ち運びが可能だが、当面は住み分けしていくとした。後継機については「いろいろな可能性を検討している」と述べるにとどめた。

任天堂はハード（ゲーム専用機本体）とソフトを一体で開発、販売するビジネスモデルにこだわってきた。その方向性は「今後も変わらない」としながらも、「独創的な娯楽を提案できなければ据え置き型機は不要になる」と危機感も示し、魅力的な商品開発に注力するとした。

打隻噴火花大佬已經滅團

墮啦pk

仲有新野玩

依隻係咪未公布有無英文？

以前3ds日文真係睇唔明喞文字題

好誇張
我通常射雷箭去鐵箱雷怪,
無諗過武器放地當trap , 試下先

咁都要起唒鋼
問下野踩到你狗尾?

大家對switch 被破解有咩睇法
會唔會冇曬game 廠support
任記點解決

前排買左隻卡比 買埋隻恥鬼好似多左

睇game銷量咪知，咁簡單
賣得差既，無人破都唔出比你啦
賣得好既，理閪得你破唔破咩

[url]
[/url]Q1.為什麼直到E3 direct後才發售？老任對這決定有影響嗎？

A1.老任提議的沒錯，也幫我們大力宣傳了一番

Q2.移植最困難的點是？

A2.腳本編輯器的變量亂跳，當下找不出原因，敵人會莫名其妙無敵，Switch主機會當

直到將近發售前我們還在努力處理這問題....好可怕，真的是噩夢 Q_Q

Q3.諸神與榮光DLC完成之後，你們下一步的計畫是？

A3.首先是追加黃蜂妹成為可玩腳色，再來就是新作企畫了

Q4.有打算加入錄影功能嗎？

A4.我們還在研究，如果能維持FPS，那我們就會做

Q5.你們到底是怎麼讓自己的首個遊戲這麼完美的？

A5.你每天破關薩爾達傳說二代 十次 也能這麼厲害呦 XDD

Q6.為什麼Switch版移植花了這麼久？

A6.我們需要重寫遊戲大部分程式碼以達到 60FPS / 近乎無感的讀取時間 這些目標

Q7.Switch版的銷售有達到你們的期望嗎？

A7.我們一開始沒有什麼期望，但是Switch版的銷量相當的好，吸引了一大批新玩家進來

Q8.為什麼要把記錄點 (長椅)設的離boss那麼遠？

A8.我們把通往Boss前段過關斬將的歷程也視為遊戲體驗的一部分

不希望玩家就是像賭運氣一樣硬是堆屍堆過去

另一點是 聖巢這個世界有它自身的邏輯，物件或結構是不能隨便擺的
太過刻意的安排會顯得很不自然

Q9.黃蜂妹有穿小褲褲嗎？

A9.蟲族的世界觀並沒有衣服這概念，只有披風而已

所以你可以說聖巢就是個裸族王國

Q10.為什麼你們會選擇Switch當Hollow Knight首個移植平台？

A10.我們是跟紅白機、超任一起長大的任粉

當然kickstarter資助者強力的要求也有關係，原本是計畫移植到wiiU,
後來直接轉到Switch上

Q11.會出實體版嗎？

A11.不久之後會公布消息，敬請期待

Q12.可以期待Switch版追加自定義控制鍵的功能嗎？

A12.我們還在努力，希望在諸神與榮光DLC發布時，或之後一段時間追加這功能

Q13.你對 "2018年初發售" 有什麼辯解？

A13.對我而言，12月以前都算年初呦

Q14.感謝你們給墨西哥玩家一個相當漂亮的價格

A14.不客氣，我們也很高興 有 *那麼多* 墨西哥玩家支持這個遊戲

ON9仔黎唔洗理

最後一點笑死

想問呢隻係咩game?

Mario Tennis Aces - Who Will Hit the Court Next? - Nintendo Switch

Zelda Breath of the Wild

一早block咗

你自己玩緊都唔知添
以為第二隻game同interface

俾你咁講完都唔她意思做墨西哥人啦

咁墨西哥discount 真係吸引
利申 墨西哥玩家

祼族

Ubisoft CEO Yves Guillemot: “The Nintendo brands and their capacity to create fantastic games is really something that our creators in Ubisoft love, and when they can collaborate with Nintendo they are extremely happy to do so. So, yes it will continue, and I hope we will be able to surprise you with new things in the future.”

雷頓冇中文係玩唔拈的

前晚爆左機
想問q3 個dlc 係咪都會出switch?

之前見steam討論區啲人話pc版要上官網下載

隻德軍總部2 字幕真係睇死人

Fallout 76 - No cross-play, because “Sony is not as helpful as everyone would like”- Todd Howard

去加拿大store preorder overcooked2, 之後轉返日本, 會發生咩事?

冇事

即係PS4版又玩自閉server?

之前買咗Doom最後都頂唔順畫面
未爆就放咗，switch玩槍game
都係卡通化，2.5Ｄ個類(即噴柒
，fortinite)嘅畫面就ok,真實向個ｄ
有得揀都係玩返其他機種好

幻影異聞錄出左漢化

我索先不屑同其他低賤平台一齊玩😤

Hollow Knight on Switch has already sold over 250k copies in just two weeks

Steam: ~1,000,000

八方旅人個遊戲系統係咪你揀左一個主角就會繼續玩哂成個故事(包括遇到另外其他主角) ?

中途想轉另一個主角人物plot就變左係由頭重玩(replace以前save)?

所有平台都冇Cross

有幾多係墨西哥

起手角色係唔可以離隊
八個角色各有主線
你想其他角色入隊 就要行去搵佢地
之後用佢地角度玩佢地主線既chapter one
過完ch1 就會入隊
想編整隊伍就要去tavern

28歲（失業）
講左六年辭職今日終於都走了...

我大索尼8千萬個玩家都可以話我自閉

槍口一致啲ok?

唔走邊有好工

抵死，出係PS4既話1/10買都有800k啦

佢話人工加三千另加兩個月bonus我都走

值呀
經典名作

但係另一個平台羅

爆機

Wolfenstein 2 on Switch: can mobile hardware really run a cutting-edge shooter? Yes it can - but how?

Ultimately, Wolfenstein 2 may not be anything like the best version of the game, but that doesn't mean it's not worthwhile. It's content complete and it still looks great in most scenes, even if it is rather blurry. In common with a fair few Switch titles, the experience doesn't fully hold up when playing docked on a living room TV, but this is by far and away the most impressive handheld first-person shooter we've seen. Panic Button has doubled down on some of the controversial decisions it made with the Doom 2016 port and taken a fair few gambles here, but the final product works and exceeds expectations. Especially when played on the go, there's a constant feeling of delight - the sense that what we're witnessing just shouldn't be possible. But there it is - Wolfenstein 2 on a handheld, an entirely unique way of playing one of last year's best, most technologically advanced releases. It shouldn't work but somehow it does and we highly recommend checking it out.

玩咗幾耐

淨計個DLC 主線 7個幾鐘
但爆機後有新嘅challenge maps

比我想像中短

Little Dragon Cafe 係咪全版本都有中文 Amazon 美版平D 想preorder

Temtem, a Kickstarter-funded game from Spanish developer De Crema, smashed its goal by hundreds of thousands of dollars, and is expanding to consoles as a result. An early stretch goal was aiming for the Switch in addition to PC, but eventually the team was able to confirm PlayStation 4 and Xbox One versions as well. Being an online game, De Crema of course intends to implement cross-play and cross-save, but notes backers will have to “take into account that some platforms don’t allow that (PS4).”

鎖尼

細個玩ps1版好玩啲
重制麻麻
以前gba好似都有出過

想買德軍 但係好似得單機
可以等平d先

hollow knight係咪手殘玩唔到

same

唔係

我覺得係

咁係咪想睇其他角色既chapter two打後就無，要玩返佢做起手角色先得？

堆得多屍就過到

diu 想做墨西哥人

Wa diu 56蚊港紙
宜家就去買

「OCTOPATH TRAVELER」レビュー。想像力を刺激する表現とスリリングなバトル，そして自由度の高い冒険を満喫できる作品だ

唔知會俾幾多分呢

掉左掣

2018 goty
FF

Giroud BB

我廢
打到水晶山丘啲位又窄又好多水晶蜜蜂啲平台又會翻轉有刺
打到好躁

我而家返到屋企用pro制先打
d 位真係唔易過

堆屍堆得多就識竅妙

雖然冇乜可能，但我好想OT有好成績，可以屌打堆賣畫面為主既3A RPG。

利申…FF3-6 fans

其實都知冇可能 有幾可jrpg會上goty
btw銷量唔擔心啦

鼓棍

好期待

我未玩過chapter 2
唔夠lv又唔夠時間

痛苦之路 堆屍堆到想棄

我打到無眼變左彈幕GAME屈地形棄左

龜喺最底 佢出現喺我左右先打一兩下

污染路隻嘔汁蟲點打,大大隻企係中間再嘔晒一邊點避

Brooding mawlek? 啲汁喺最高點同隻怪最高點有空間畀你跳起再dash去另一邊

睇完片ko無眼
原來用儲氣斬咁易打

56蚊好想買黎試下自己有幾廢
利申rocket league同馬網都玩唔掂，odyssey冇多過二段跳

Codename: Niantic Occlusion - Real World AR Occlusion featuring Pikachu and Eevee

其實隻game 跑多過打先係最燥既地方

如果奧德賽都玩唔掂隻手就真係殘左d

冇多過二段跳又唔代表玩唔掂既

打嬴左幾隻之前卡既王
不過變左路痴唔知去邊

你地估到時八方旅人會賣幾錢

咁多老闆Mon post

大爆死 198

八方正垃圾game 一定冇人買 唔會炒得起

呢個年代仲敢出D咁既垃圾畫質

清心水清

係switch 先敢出呢d低b 2d 8bit 垃圾game，又冇中文， $298都要諗諗先買呀~

啲錢留黎買索索網球仲好

連登仔話唔係8bit game黎

agrre
買蘑菇仔仲好

RL幾好玩 不過要練

訂左要448
今次變硬負資產

到時訂左要俾448
Walkin 198

訂左日森6500yen

老任害人不淺
出埋D垃圾

日森訂有無野送

邊境打唔嬴紅袍女
又可以棄

要原價先有貼紙送(多1000yen)

死左十次就過左
依關好在長椅好近boss房

叫下春就嬴左
跟本好睇佢有冇搞到成場針

我剛剛打完螳螂到深巢

佢D招算易睇,記得清下D雜物就得

最仆街係用把聲陰人
開頭聽聲估佢出邊招比佢陰到仆街

係
以為掟針點知放線圍自己,陰到仆街

short!
真係聽到人都short

八方畫面同SNES 啲game 冇分別 垃圾驚

跟返隊形好唔好，係都吹奏隻rockman x ps4版啦，陣間隊長又搞到貴哂大家唔駛玩啦

應該total charge R249.00, overall埋單144.93 HKD 平一舊水

黃蜂女好易打喎

根本係舊屎，求其將8個單線故塞做一隻game，角色間都無交流，糞驚

買咗了 墨西哥人
今晚玩先

4gamer Octopath Traveler Review

有少少擔心octopath 好快玩哂

Octopath Traveler main story can be 50-60h long, 80-100h with the sidequests.

得個50 個鐘 7000 幾YEN
果斷SKIP

我都忍唔住加入左墨西哥人大軍

飛咗去墨西哥幾個鐘返返嚟日本

1-2 Switch + 節奏天國

玩到個人燥哂

隻wizard of legend 真係好好玩但係佢好明顯冇好好咁移植

pixel game都可以疾真係好濕鳩 ...

雖然係indie

睇黎switch既移值唔太親民，hollow knight製作人都話要keep住60fps都搞到一頭煙

hk開發組得3個人

共鬥好燃

不過都係輸

水母？
我一take過喎

第一場捉唔到路電左十幾廿下
第二場先識慢慢行慢慢係牆滑落去避晒

『聖剣伝説2 SoM』などを手掛けるスクエニ第8BDがSwitch/PS4向けにアクションRPGを開発中 -

香港有冇2ds賣
想買部番黎玩Ultra Sun

香港應該乜機型都有，係差在易唔易搵

隻game超任係神作,
但remake係垃圾,
垃圾移植落/開發落switch,
都只會係垃圾

宜家唔係淨係話se既bd8會開發ps4/switch既arpg咋咩

依家SE出得太多3A級伏作,
簡直係信心保證

ff啫

依家嘅SE唔值得FF,
應該話唔駛再FF

深巢背景仲難頂過D怪
怪最憎死屍蜘蛛,爬左去D打唔到既地方就要係咁聽D腳步聲

今次pkm quest又可以hit 幾耐

頂到出lgpe

搞到我又心郁郁想試 但手頭啲驚又未爆

FuRyu: 三嶋新社長の「ゲーム開発への投資は一旦凍結」はスマホゲームに向けた発言であり、2019年3月期は新規タイトルの開発を一旦見合わせるという主旨のもの。家庭用ゲームについては、2019年3月期以降も企画・開発・販売を継続するとのことです。

一早無視好耐

入去學下野

HK 終於過到path of pain

啱啱開始玩hollow Knight, greenpath果度要點先跳到過去？係咪要攞左二段跳先得？有好多位都好高過唔到去

有啲位要之後拎技先去到

download link:

Primary school teacher takes Nintendo Labo into the classroom

我開頭第一段都過唔到

UK: Crash Bandicoot N.Sane Trilogy is the fastest-selling Switch game released this year. Sold more in its first week on Switch than Donkey Kong, Mario Tennis Aces and Kirby

任地獄包底緊係啦

Fr 上上週

『美麗新世界 -Final Remix-』將預定於 2018 年 9 月 27 日發售，價格為 5184 日圓（含稅），

限定版『美麗新世界 -Final Remix- It's a Wonderful Bag』同時發售，價格為 17000 日圓（含稅）。

FINALLY, 雖然好想買限定SET 但係D周邊好雞肋 淨係想要SOUND TRACK同ART BOOK

以為真係有徽章 點知係貼紙黎

冇sp2

法國咁多任豚

480p既威力
歐美啲大廠對switch勁唔上心

夾夾埋埋可能玩左2-3個鐘

法國任豚仲勁過日本啊

用個廿幾寸既MOON駁SWITCH黎玩pkm quest
感覺好奇怪

Hollow Knight 有無咩係優先要買左先

有支羽毛筆同埋mark 你地圖跑到邊既章

呢兩個都買左, 重有無

岩岩先打完第一個BOSS識射野去左第2個MAP

'Pokemon GO is dead' vol. 20180630

美版, 80USD, 內置NSMB2

9/28

笨大真係唔好對佢有任何期望

Captain Toad: Treasure Tracker - Play Together Anytime, Anywhere - Nintendo Switch

加左d奧德賽野落去，又想買

玩XB2 玩到粒落開始出事

NS果然係冷飯專用機

Amazon US: Payday2 $29.99 $49.99

絕殺了

【きょうのアイテム】アシストフィギュア「ナックルズ・ザ・エキドゥナ」
拳を使って近くのファイターを攻撃します。地中からも狙ってくるので要注意です！

新New 2DSLL設計 x3

MINECRAFT Newニンテンドー2DS LL CREEPER EDITION

Newニンテンドー2DS LL とびだせ どうぶつの森 amiibo＋パック

Newニンテンドー2DS LL マリオカート7パック

発売日：2018年8月2日（木）
希望小売価格：16,980円（税別）

発売日：2018年7月19日（木）
希望小売価格：15,980円（税別）

発売日：2018年7月19日（木）
希望小売価格：15,980円（税別）

『ニンテンドー3DS ウルトラサマーセール』、ニンテンドーeショップにて開催決定！ ソフト選びのお供に『オールソフトカタログ』も登場！

ウルトラサマーセールの開催期間は、なんと1ヶ月以上。前半と後半でセール対象タイトルのラインナップが総入れ替えになります。お見逃しなく！

前半：7月19日（木）10:00～8月9日（木）9:59まで
後半：8月9日（木）10:00～8月31日（金）9:59まで

セール対象タイトルのうち、前半期間の対象タイトルを「ニンテンドー3DS ウルトラサマーセール」特設サイトにて公開中です

Cls依家仲出孖7機

MK7果部之前係美版
改左顏色變日版

仆街，想買creeper機，但我已經無玩3DS

Hollow knight係咪好玩
有幾多hr gameplay

打齊哂就30-40左右

永續3DS

新bundle, 連3個月online 使用卷

1命模式呢

Splatoon 2 一週年企劃

冇睇攻略我打左60 hr up

渋谷Tower Records有Splatoon展

咁啱去日本

仲出

下 玩完返唔到轉頭
唔想係電話玩

有無大佬知7月19隻太鼓啲歌係咪同ps4個隻一樣？

實有重覆亦都實有唔同

Made in Wario 官網

Splatoon2 x Sanrio 贏咗2018 sanrio票選 合作類?! 第一
好似會出product

Octopath Traveler 係咪暫時唔會有中文？

係

任天堂將參與*TGS 2018, 2005年後首次

*閉門會議

via

我想問下 同一個帳號轉區域買game有無咩壞處？

懷疑同switch冇關

BombChicken is hatching July 12th on #NintendoSwitch #nindies #Nintendo 💣💣💣💣💣💣🐔

ASSAULT GUNNERS HD EDITION goes portable on Nintendo Switch this week with a 10% launch discount!

Available worldwide digitally from the Nintendo Switch eShop on July 5th, 2018.

個壞處咪麻煩少少
同埋儲唔到coin d coin分散晒地區

分account買啲coin唔係都一樣都係分咗區

正

你可以只用ㄧ個account claim coin㗎嘛

online買野個刻已經出coin,唔存在claim唔claim問題
而實體亦要響返餅帶既分區先claim到

係喎
自

呢個HDMI Switcher 又幾有趣

正wor, 想買番個，而家成日switch , ps4 蚊hdmi轉來轉去好煩

張memo就係指呢個？

First Week Pokémon Quest Revenue Reaches $3 Million on Mobile, Downloads Hit 3.5 Million

咁唔該佢update

上面放 mini FC?

有冇人買過良值產品，想買隻手制同火牛， 好似平好多

Kimishima-san was also asked about Nintendo’s presentation at E3 and the fact that it caused a sharp decline in the stock value. He explained that the company is preparing to disclose more information to the customers at an appropriate timing, including products that will be launched during the year-end shopping battle. It’s not yet time to announce the full lineup.

無雙版機械人??

呢度應該講緊硬件
Pkm pro制/配件之類
股東大會已經講到明財年內唔會再有一廠新嘢公布

可能仲有啲三廠冷飯掛

Source?

Source?睇q&a唔見有咁講過

睇死本身留住唔播既餅會呢一兩個月既direct推出黎，止跌下個股價
有可能1d本身19年既game提前年尾推出
同埋唔知新官上場會唔會轉變唔畫餅呢個策略呢

上星期新社長股東大會Q&A嘅時候答過
呢度無乜人提

有無source先得架，起碼都比個source睇下可唔可靠啦
官方Q&A又唔見有

我都無留意話一廠game出哂，我都有睇過下股東大會

Octopath Traveler (NSW) – 9/9/9/9
Hollow Knight (NSW) – 8/9/8/9

9999

得閒先搵
可能我記錯
我印象中新社長唔知咩場合講過啲類似'software年內仲會有嘢公布，但本家主力就已經show哂'嘅嘢

垃圾馬賽克遊戲收買傳媒，可恥

法米通評分其實已冇乜參考價值

on9驚收埋啦 冇人想知呀

PS4隻新高達當時俾左幾多分?

一樣9999 好似係

加埋29分左右

想買限定版，但好似得歐美版先有

手提mode好濛
好似係

Undock 480p
Dock 720p

但依然水到班鬼仔買

鳩估
9 月online 收費. 可能真係有舊game 加新對戰元素再出

一定係假象

7月18

Ninja Warriors AGAIN // Switch // 2019

SFC作品remake

People are trying to make Mario Kart in Fortnite's Playground mode

デジモン感謝祭2018 配信版「スペシャルミーティング&最新ゲーム速報！」
＜番組概要＞
◆番組名：デジモン感謝祭2018 配信版「スペシャルミーティング&最新ゲーム速報！」
◆配信日時：2018年7月29日(日）19:00~22:45（終了予定）
◆内容：
【デジモン感謝祭パート】
「デジモン感謝祭2018-スペシャルミーティングin お台場-」の模様を配信
(※一部未配信部分有)
【ゲーム紹介パート】
デジモンゲーム新プロジェクトについてプロデューサーが紹介
皆様から事前に募集しているデジモンのゲームに関する質問コーナーや
デジモンのアプリゲームやデジモングッズの最新情報を紹介
【アニメパート】
イベント会場から駆けつけたゲストをお迎えしてのトーク
◆出演者：MC 渡辺浩弐氏(GTV)
羽生和正プロデューサー(バンダイナムコエンターテインメント）
都築克明プロデューサー（バンダイナムコエンターテインメント）他

Human: Fall Flat getting 8-player online multiplayer in August

應該有10萬

起碼要以bdff黎做target,淨日本都要30萬
咁十萬初動同排第一係好基本既要求黎架啦

呢隻唔係AAA

Bdff又係咩唔通？
第一隻係你switch度出配合你主機特點既全新作成績不如預期既話
之後

低成本作品,唔好賣無損失

唔好賣se無損失,但switch有
因為se唔會再泵水去整switch驚

你班hihi又吹奏垃圾
一陣搞到我食炒價

FF15算唔算第一隻配合PS4主機特點既作品？

幾好,開放世界嘅互動電影,
靚仔靚女打打打爆爆爆

因為你要明白同ps4比本身你switch就處於一個劣勢，ps4有本錢衰3廠而3廠會繼續出比佢，因為無其他選擇
而你switch唔係，本身既歷史，你再衰兩次就唔會出比你

Switch 50,762
PS4 13,632
PS4 Pro 5,179
New2DS LL 4,222
Vita 3,470
New3DS LL 2,695
2DS 406
Xbox One X 234
Xbox One 53

日本每週銷量 (2018年6月25日～7月1日)
紅字為本週新作

1 NSW マリオテニス エース 18/06/22 49,143 172,917
2 NSW Minecraft 18/06/21 25,773 87,537
3 PS4 ザ・クルー2 18/06/29 17,585 17,585
4 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 16,266 2,410,990
5 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 10,774 1,604,166
6 PS4 New ガンダムブレイカー（限定版含む） 18/06/21 9,159 72,949
7 NSW イースVIII -Lacrimosa of DANA- 18/06/28 6,431 6,431
8 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 6,379 546,771
9 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 6,143 1,030,773
10 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 5,058 1,756,088
11 PS4 フェイト／エクステラ リンク（限定版含む） 18/06/07 4,772 103,915
12 NSW ドンキーコング トロピカルフリーズ 18/05/03 4,757 181,880
13 PSV 真紅の焔 真田忍法帳（限定版含む） 18/06/28 4,641 4,641
14 PS4 Detroit：Become Human（限定版含む） 18/05/25 4,290 83,454
15 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 3,898 1,656,991
16 NSW Nintendo Labo Toy-Con 01：Variety Kit 18/04/20 3,342 196,279
17 PS4 ウイニングイレブン 2018 17/09/14 3,201 165,436
18 PS4 キングダム ハーツ -HD 1.5＋2.5 リミックス- 17/03/09 2,880 159,802
19 PS4 DARK SOULS REMASTERED （ダークソウル リマスター） 18/05/24 2,440 115,291
20 NSW FIFA18 17/09/29 2,046 111,324

仲有9千條水魚買NEW GUNDAM BREAKER

NSW イースVIII -Lacrimosa of DANA- 18/06/28 6,431 6,431
大爆死

呢個價，出左一星期，咁吸引到都正常既，原價既1/3

下作一定唔伏

resetera 'people in the know'話 外國賣得好過PS4/PSV同期, 少過PS4+PSV但數字接近, 似舊年魔界5

Q. If someone buys an individual membership, can other users on the same Nintendo Switch system use that Nintendo Switch Online membership?

Individual memberships can only be used by the Nintendo Account holder who purchased the membership.

A. However, you can share the Nintendo Switch Online features across all the Nintendo Accounts in a family group by purchasing a family membership.

我由第一日起已經絕對反對用幾個account嚟跨區買game
所有嘢都應該一個account做晒咁先可以統一管理
而家又多一個理由畀我

我用美區買嘅game都係用日ac開game來玩

有無link去睇睇
Btw,jrpg既主要消費者已經變左係歐美

正正係PS4版YS8賣得唔好,
先移植過黎SWITCH

咁又點
實際上個license仍然分咗喺兩個account度
除咗方便買之外冇樣好
我無論點都會堅持一個account改區

#572

屌…真係唔好怪笨大整屎俾大家食，因為真係有人屎都照食

試下唔係減價減到3折

改區係唔係好似會reset coin?

呢隻玩嚟都浪費生命o既game都要用錢買，真係祝果班人成世食屎

唔會, 只係每個區分開計

呢個時候多ac嗰班人就分區之餘要分埋ac計

咁我同唔買ac買但用同一個ac開game
咁我幫開game個ac買會員咪得
有乜野影響
係擔心嘅不如順便擔心下有會員會唔會唔俾轉region
就好似Apple music membership active時係唔俾轉region
Xbox 可以但三個月先可以轉一次

可能佢轉開地區買
唔知用唔同ac買都可以用同1個ac開掛
其實2種方法冇咩太大分別,冇咩所謂啦

好彩我唯一一隻美區買既係Tetris 兩隻AC都有玩

呢隻game送俾你都要諗下玩唔玩啦，睇過咁多伏評都仲可以用錢買，笨大已經計到哂高達game一定有呢9千條水魚埋單先

我懷疑呢隻垃圾port落switch都大把人被騙

同一部機所有ac都可以玩到所有game不論邊個ac買呢點係人都知
部機登陸多個一個ac每次開game都要你揀一次ac你又唔講
我就繼續享受一下秒入啦

...

switch唔會有,笨大一向好關照自己人的

有無人知而家switch隻minecraft街價幾多

笨大照顧自己多啲
搵人sell下佢，放落switch循環再用呃到三幾千隻真係輕鬆
整幾個打手上reddit講幾句 'The game isn't perfect, but I treasure its portability on Switch'叫春無難度

應該old news
呢排玩persona 5
個角色好似inkling

出都喺PS4出隻完全版先

佢嘅PERSONA又真係UFO

呢d好野留係正確平台就啱架啦

on9 PS4 Pro 都會lag, switch咁既機能Run 閪到咩~

我記得呢隻GAME最經典係nu既牛油炮,
連炮口同埋噴射位都調得轉

2隻都玩MARIO TENNIS

ライドオンジャパンは本日（2018年7月4日），タクティカルシミュレーションRPG「マーセナリーズサーガ」シリーズ最新作（関連記事）のタイトル名が「マーセナリーズウィングス 偽りの不死鳥」に決定したことを発表した。ダウンロードソフトとして開発中で，プラットフォームはPlayStation 4とNintendo Switch。配信時期は2018年秋頃となっている。

會唔會近視呀咁玩法

竟然肯update

平到咁

Mario Tennis Aces Funny Moments - Vanoss's First Switch Game!!

而家先買fifa18會唔會好不智 ？

仲有兩個月出19喎

賣到幾平都唔會改變到呢隻GAME係垃圾呢個事實
就算免費都不了

早半年買部機返來玩唔多過十次
唯有等9月

同埋想問買遊戲嘅軟體版同實體版好

屌你老母motogp 18 主機mode ps2 畫質
移動mode 直情得d hud 係清，成個畫面濛撚左好似對唔到焦咁，除眼鏡好似仲清，玩一排既話醫到近視都唔出奇

唔係咁恐怖下話
ps3都去唔到？

隻game要docked先正常
handheld mode 畫面好

有冇人知點樣將sd卡d game搬返去部機到?
係高登問S_Roberto佢唔答人, 逼我係呢到問

之前開多左個ac，刪左後開game都要選ac，明明返一個選乜鬼 點set返直入game?

數碼暴龍出game ?

乜有人會咁白痴邊個acc買就邊個acc玩？

秒入可以set，唔使一定要揀喎

Setting有得揀

而且其實我都唔明開game㩒少下A有咩咁威
我買game唔使上網轉地區點都方便過你㩒少下A啦

真心唔知佢係咁講做乜
好似好威咁

個個ser每日加既game都唔同
我隔幾日就入晒所有ser望下有咩新野有咩特價唔妬又要話你知咩

有多過一個ac冇得開呢個option

唔係威
只係用得steam多想任何野都撳一下就玩得
同埋全部嘢都集中埋一齊嗰種感覺
game唔係日日買所以轉區多兩步可以接受
不過game就日日玩咪撚次次都要我撳多下
同埋已經完全戒埋實體版
要係咁換帶簡直痴撚線反人類

換帶最多係煩
吹撚到幾反人類

㩒多下A有都唔明有咩咁煩
人地見到可能以為switch㩒A開game要上網申請

【!?】ニンテンドースイッチで脱衣麻雀の名作『ホットギミック』がストアで公式に配信開始

禁多下a唔係好煩姐
要上網轉區一定仲煩

TGS

ホットギミック for Nintendo Switch

嘩唔講仲以為玩緊SS

岩岩開始玩hollow knight,想問下係咪要去到邊度有教學先可以衝刺同施法架？

日森訂左無雙大蛇3~ 大約港紙$530
係會遲幾日先玩到，但驚因1/10大假前會炒痴線。
如果到時偷跑又冇炒到就CUT 單

蛾翼披風第一次打黃蜂女拎
射波好似響十字路左下
水晶之心就礦場

好，再唔掂就上網睇教學
次次就湊夠200蚊買指南針就死左

太鼓有試玩未?

死左就去返死嗰度打死個靈魂拎返啲錢

無

屌...原來係咁，仲諗住做咩成日個黑色鬼都唔同地方出現

歐eShop出左wario ware demo

switch or 3ds ?

呢隻唔係出3ds咩

屌，想打3ds打左做switch

等我開心左一陣

其實switch 實體game同下載版速度上分別大嗎？

咩叫速度

應該問loading
差別不大

我實體帶有十隻到，5隻喺原廠袋，其餘喺卡盒，全部放喺switch 附近，搵帶連換帶廿秒到
下載版五隻到，game list 唔長應該可以十秒內開到
夠唔夠做參考

Sorry 打漏字
Load game 速度

Delete啲game, 拎走張sd, download返啲game

20 Minutes of WarioWare Gold Demo Gameplay

archive就夠了
delete嘅話連icon都冇埋要入去eshop dl
同埋留意就算你而家將嗰隻game搬咗入internal memory
如果之後隻game有更新而嗰陣係有插sd卡嘅話
啲更新資料仍然會dl去sd卡

如果我蚊左張卡出黎, 咁D更新資料係咪會去返部機到?

dl咗定未dl?
未dl嘅話會dl去機
dl咗嘅話我估應該會再dl, 但係我唔肯定你插返張卡之後兩份資料佢會點處理

死之前quit 到game
會係save point 出返黎
錢唔會唔見

爆曬機都未試過攞唔返啲錢 唔好儲錢落銀行

wiki 話儲多過2500 佢先會走佬, 走佬再去搵番佢打鳩佢會嘔多2500 出黎

利申: 冇試

SNKヒロインズ - キャラクター「ムイムイ」

サイバーステップは本日（2018年7月5日），アクションゲーム「暁のブレイカーズ」（Nintendo Switch / iOS / Android）に関して，Nintendo Switch版のサービスを開始した。

サービス開始を記念して，ログインを行った日数に応じたアイテムをプレゼントするキャンペーンが実施されている。このキャンペーンでは，5日目にSR確定のガチャチケットが1枚配布される。実施期間は7月19日まで。

Nintendo Switch版サービス開始を記念して、期間中のログイン回数に応じて豪華アイテムをプレゼントするキャンペーンを開催中です。1回目のログインでは「ガチャチケット10枚」を、5回目では「SR確定ガチャチケット1枚」をプレゼントします！是非ログインしてお受け取り下さい。

1回目：ガチャチケット 10枚
2回目：フォースコイン 100,000コイン
3回目：LP回復薬-100- 3個
4回目：覚醒素材セット 1個
5回目：SR確定ガチャチケット 1枚

▼キャンペーン開催期間
2018年7月5日（木）～2018年7月19日（木）まで

Wario日版係咪未有demo?

Valthirian Arc: Hero School Story, a new real-time tactical RPG where you manage a school and train its students. It is coming to PS4, Switch, and PC later in 2018.

switch古惑狼黃金有未? 星期六想出去買隻

出左成個星期啦wor
好心提醒，手提mode好似得480p
Dock mode 720p都仲okay既
動視

NISAmerica
Escape from the false paradise of Mobius with your fellow students and return to reality in The Caligula Effect: Overdose coming to #NintendoSwitch, #PS4 and #steam in 2019!
#TheCaligulaEffectOverdose

一個魔界戰紀5令到老任多左個忠實戰友

The Princess Guide=あなたの四騎姫教導譚英文版

Devolver Digital

Counting back catalog releases, new games, and unannounced projects we have over a dozen releases for Nintendo Switch still to come this year! More details soon…

等緊月尾洛克人x
有冇同好

開心樂園餐® - Super Mario

有

7月13
一星期倒數

大爆死之日

white palace啲機關好痴線

Skullgirls Second Encore Announced for Switch

AI: The Somnium Files announced (Kotaro Uchikoshi's new murder detective VN)

Just announced on Spike Chunsoft's stream

Platforms: PS4, Steam and Nintendo Switch

唔好呀
我好鍾意呢類驚
好最好瘋狂出

係，佢好串，嗌佢杜生唔應人

reminder

OT製作人: Octopath Traveler 係FFVI精神續作

via

オクトパストラベラー公式 @OCTOPATH_PR

日本時間で本日20時より、JAPAN EXPOの会場から生放送予定です。いくつか未公開のものもお見せできるかも？お楽しみに！

其實世界觀以SaGa多D

Pokémon Quest exceeds 7.5 million downloads

SpikeChunsoft
本公司銳意開發中的新作《AI：THE SOMNIUM FILES》
是由打越鋼太郎×小崎祐輔攜手打造的最新游戲企劃，也是「PROJECT：psync」的正式名稱。
兩人將攜手描繪出以現代東京為舞台，一名刑警追查連續殺人事件的故事，為各位玩家帶來一款本格派推理冒險游戲。
本游戲將會於PlayStation®4/Nintendo Switch/PC（Steam）平台上發售，並預計推出繁體中文版，發售日及價格未定。

Send去新聞嗡乜9啦

Dragalia Lost 失落的龍絆

【皇族介紹1／阿爾貝利亞王家】
統治著南格拉斯迪亞的阿爾貝利亞王家。現任國王為主角的父親‧安羅拉斯。其膝下有8名子女，除了因成為巫女而放棄身份的潔西雅之外，全員皆擁有王位的繼承權。雖然同為王族一家，但王子與公主們卻各自抱持著截然不同的理想。
#DragaliaLost #失落龍絆

Kill la Kill the Game: IF Anime Expo 2018 Trailer / 「キルラキル ザ・ゲーム -異布-」Anime Expo 2018 トレーラー

都話左冇你份架啦

遲左咁多年先出，我唔覺有乜吸引力........

初代151隻人人有份 「Pokémon fit」系列新公仔第一彈7/13開始 Pokemon Center有售

13號有咩玩

Captain Toad!

另一隻垃圾炒唔起

買! 冬菇正啊!

食老本

oc 唔識串traveler 咁差咩
都諗住買埋

畫質差

冇中文，冇得auto save，垃圾畫面，賣印度game價錢都要考慮買唔買啦

80蚊先考慮

一個禮拜

不了，買gundam breaker好過

Octopath Traveler 公開四個新戰業 軍事家/魔法師/占卜師/符文之王 (Master of War, Enchanter, Augure and Lord of the runes | Maître de guerre, Enchanteur, Augure et Seigneur des runes)

En plus des 8 métiers déjà présentés, M. Nishiki et M. Takahashi ont dévoilé 4 métiers secrets dans #OCTOPATHTRAVELER : Maître de guerre, Enchanteur, Augure et Seigneur des runes !

1100 yen隻
151 x 1100...

DLC

呢隻好似話冇DLC

COCO
《POKEMON GO》兩周年，但你仍未知道收服過的寶可夢叫甚麼名字？

玩《精靈寶可夢究極太陽／究極月亮》時，想了解更多寶可夢的資料？

寶可夢是野生動物，原來那裡也是個弱肉強食的世界！到底這是怎樣的世界？

上面的問題，只要你擁有一本《寶可夢全國大圖鑑》，即可全數解答！本書全彩色印刷，收錄由第一代《精靈寶可夢》直至電影《就決定是你了！》共802隻寶可夢，無論樣貌、屬性甚至生態習性都一目瞭然！

《寶可夢全國大圖鑑》下星期正式出版，認住這個封面，到各大書局、書報攤或7-11便利店，把精靈寶可夢的超詳盡資料集帶回家吧！

Octopath Traveler PREVIEW

Nintendo Life: Octopath Traveler水準遠超你嘅期望, 係一隻SQEX證明自己寶刀未老嘅作品

Dailystar: Octopath Traveler會成為JRPG經典之作

Shack News: Octopath Traveler無令人失望

GameXplain:

VIA & More:

老任塞錢可恥

屌咪撚吹奏啦
我係日本買

Octopath Traveler PREVIEW

GameXplain:
起手主角無得移出戰鬥隊伍; 劇情推進自由 - 可以玩晒8個人嘅chapter1先入chapter2, 亦可以玩幾個鍾意嘅主角嘅ch1就入ch2... ; 初期章節主角無乜互動, 後期未玩到唔知

Kotaku:
玩到ch3主角未有劇情互動; 音樂戰鬥系統畫風; 地下城設計重覆; 似SaGa多過FF6

冇互動

就算有, 好似都係preview咁, 兩個傾下計有對白
咁真係遺憾

【香港資訊】任天堂香港將於7月7日及8日(明日及後日)，於海港城海運大廈地下中庭舉辦Nintendo Switch體驗活動。
屇時將可試玩到「Mario Tennis Ace」、「瑪利歐賽車8 豪華版」及「超級瑪利歐 奧德賽」3款熱門遊戲，遊戲更會以3種不同的遊玩模式展示。
現場亦為大家安排了精美贈品派發！數量有限，送完即止。

歡迎大家蒞臨親身體驗，大家同樂吧！

垃圾畫面
[member]其實好撚靚 個立體感［/member]

80咁多，50都要諗諗

八方旅人集中post

自
呢個先啱

ロックマンゼロ開発スタッフによるスイッチ新作『ドラゴンマークトフォーデス』新動画公開！4人同時プレイ可能な横スクアクションRPG

有無人買左yonder,有無中文？

得簡體中文

日版都有簡體中文?
街好似唔見實體
好唔好玩?

抵啦屁馬

垃圾畫面
傷眼

大爆死

一睇就勁似zero啲風格

爆post先好過去

totally agree with you，但shut up and take my money

好彩有芒貼
昨日返工係地鐵玩完之後無放入個CASE就咁放入個書包到,入面有筆袋
應該行路鄧下鄧下果陣整到個MON中間出左條花紋

淚都果幾粒食屎狗轉夠未,夠彊單對單

last boss 放棄

ジャンプのゲームを20本収録。本日発売「ニンテンドークラシックミニ ファミリーコンピュータ 週刊少年ジャンプ50周年記念バージョン」を紹介

出左都冇人理

有冇巴絲打有買switch 遊戲盒

有multiplayer 正

captain toad gameplay 大約幾長？

Post咗喇

電子垃圾

除咗任豚仲邊有人識依隻野

我卡住係痛苦之路尾段，
想轉game又覺得好可惜
好痛苦

格林打咗未 佐特打咗未

想買switch前問問, mario我見到好似有幾個版本
係唔係想玩賽車就入mario kart 8 deluxe得? 佢同其他版本有咩唔同

打晒
不過佐特打左兩次咋

尾段應該開左SHORT CUT 啦
轉game都係要過番少少啫

short cut 好似要過頭段。。。
頭尾最難我覺得

八方出左就棄

如果我買正版實體，然後放出去

對方老翻玩家，之後佢俾老任ban
會唔會影響埋我??

係咪唔拎實體coins 就得?

加油 我都試左兩三個鐘先過到

獨孤BB 開 post 未

驗眼

你覺得我似係好得閒可以追post嗰啲人咩
咁即係開咗未

你覺得我似係好得閒可以追post quote返段野嗰啲人咩

點賠償我啲時間

有冇人講過?

人外

正喎

爆左結局1
睇左陣白宮片真係不鳥

我已經予見到辛辛苦苦行到最後比果兩隻野圍死掉爆個掣既畫面

1001

1000